［26］有冇師兄住寶達，架車泊又泊係邊？

小弟想出車，擔心緊架車應該泊去邊，因搵過馬路之友，附近一帶都冇電單車位嘅

你個頭鳩泊都得啦

巴士站

好少見到有人周街泊🤭

我見好多泊哂籃球場

又發生過燒車案，唔敢亂黎

想搵停車場，有冇介紹？

住寶達唔搵番寶達場你想泊邊

而家個個都周街泊 都無差佬理

屋邨無室內位都算，商場肯開電單車位未

晚晚巴士站成十架老電

係怕唔安全啫